
                      No recomiendo nada esta película, no pagaría una entrada de 9 euros para verla otra vez, es de las típicas películas que tienen una buena idea pero no la ejecutan bien, s te ves el trailer te cuentan todos los mejores momentos de la película.
        
            